有冇師兄師姐由hd升ou year3 知創意寫作收幾多GPA

有冇師兄師姐由hd升ou year3 知創意寫作收幾多GPA

你GPA 幾多先

2.7😞

會收你讀Year1

YEAR 1應該穩陣既
你HD係有無讀電影理論, 拍過下野?
無既話, 無啦啦插入去yr3好難收你
有既, 2.7睇埋你Porfo應該可以面個試呱

利申: 第2個系畢左業